# Dương vật chảy máu sau khi quan hệ

Đây là triệu chứng hiếm gặp ở nam. Tuy nhiên, đừng chủ quan vì có thể bạn đã vô tình mắc phải các bệnh lý liên quan đến bao quy đầu, bệnh về dương vật mà chủ yếu ở đây là bị dứt hãm dây bao quy đầu... Link đính kèm: https://bit.ly/2DhHWiG